【一句講晒】愛姬定吉乃！！！

正評: 愛姬

負評: 吉乃

樓主隊垃圾車累到我輸左兩千

樓主好似有d唔公平
不過我鐘意

UP緊吉乃不過唔多

講明叫垃圾車都敢買

小動物

逼我正皮啫

淨係愛姬隻黑絲腳都夠玩一日

愛姬同EMT一樣係天使

吉乃同雷姆G一樣係工人

依張正

識貨

港女身材港女格
好有親切感

好想比佢打

嘩

吉乃

愛姬 for sure

吉乃漫畫版嘅佢小動物

反差萌好正

娶愛姬送吉乃

寧子

不予

不了

愛姬玩腳玩一年
吉乃廟細燈籠大玩龍舟掛鼓一流
點揀

一定係揀愛姬

小動物有大

暴力小動物

兩個要晒咪得

好難揀

雙飛

要班長

都唔關樓主事拉

要諗架咩
梗係愛姫

老婆豬

又搞事?

愛姬係天使

雷姆，吉乃

估唔到差唔多
愛姬領先10分

6*

好撚多低汁撚

推

咁多人岩洗衫板

睇下你想比愛姬踢死定比吉乃對車頭燈撞死姐

愛姬世界第一

簡直完美！！！

我世界第一係人都知

受孕吧

吉乃=水瀨祈=雷姆
吉乃for sure

不服來辯

睇正皮數都知港女仲有市場

Fufu

Summer

當然係愛姬

BB

我好享受中學比女仔打既時光

G

Hi Emilia

Hi 愛姬

班長我抱走了
再見

寧子+普莉希拉

Aki = G

愛雞！

冇肉愛姬個d等比皇天擊殺

arm

原來差唔多
祈妹威力真大

LM先

成日走去撩啲蘿莉打自己

要大小姐送工人是常識吧

好彩我迷Emilia

有冇得揀人愛姬，聲吉乃

變態蘿莉控

？

人:吉乃>愛姬

聲:愛姬>吉乃

結論: 唔投

好鐘意愛姬

明明寧子先係本命

加多個

性格係寧子咁就perfect池

仲未解細個d野
不過寧子比男主唔記得左好慘

點都唔會俾佢擔正，至少唔好為左抹殺佢人氣隻字不提佢就OK了

痴線吉乃多D........

喂 點撚樣做野架你

佢地好膚淺
邊個車頭燈大就投邊個

愛姬

吉乃贏少少領先緊

點解同我諗既唔一樣

平胸la g 狗

平胸先正吧

做假

簡直又係EMT對雷姆嘅世界大戰

點解連登仔永遠都係鐘意個工人多啲

細蚊仔先鍾意吉乃

鍾意工人果d 真係唔知乜心態
請個賓妹返屋企算啦

夏子真係狗也不

CHING SICK BALL

無寧子,垃圾post

吉乃
大波+祈妹配

波大冇腦

毒撚先會鐘意愛姫

YS

男主都係毒撚黎

有波個個

愛姬隻腳冇得輸